全城告急！勇武文宣出動，全面開戰！救得一個，勝面多一分

原來黨媒發放 捏造事實， 做謠做假的消息，班死紅絲都信，比埋佢睇真相 video, 傳媒報導，都叫佢地唔醒，好似長眠甘

文宣幫忙下，我哋要做的野，叫醒班活死屍，以免佢地影響班病緊既中間派，死去佢個邊，佢地阻住我哋生存！

紅媒，港共，建制全部都將真理變歪理來混淆，誤導，佢哋一直打緊我哋，抹黑正義，我哋不能只講真相，我哋要同佢開戰， 砌低佢，追擊佢哋！大大力同我打落去，用核彈，槍打出頭鳥！
目標雙普選，高度自治

短期：11月區選，全部泛民當選，梁君堯一定走！
中期：拿下全數立會議席。
終極 : 雙普選，港人自治。

要做文宣勇武派，唔做文宣和平鴨🕊️！
唔駛代價，成本效益高！

以下就是紅絲活死人食既毒葯！

👇💊⚰️💉

聽完呢個消息 ， 好震撼，好憤怒 !!!!!!!🔥🔥🔥🔥🔥

原來我哋嘅同情心， 係畀啲有心人， 咁有預謀咁有策略 ，咁樣玩弄， 控制，影響嘅 !!!

無線新聞琴晚訪問一個女人，
個女人話自己個仔， 著麥當勞衫，返屋企路過都畀人打， 點樣理解呀， 話打999打唔通，
話就算自己，唔識教仔都唔使理黑社會教仔........

係咪,令人好同情佢呢???

但如果有證據,話畀你聽,呢個其實係臨時演員,你信唔信呀,
係一個局, 佢係做媒, 係咪好震驚呢 ？ 證據，唔好聽人講，自己去睇，自己上網摷 !!!

佢個名叫做 : 陸錦城(城姐) 係李卓人嘅政治組織 工黨嘅執委

網民陸續踢爆,陸錦城,實為政黨中人，曾任工黨第三屆執委會成員，更分別在2013年碼頭工人罷工、2016年空勤工會等事件中「出場」，揶揄她一時「市民」、一時「空姐」、一時「母親」，「無限復活一人分飾幾角」。不少網民怒斥她為「假扮香港媽媽的政棍」，並揶揄工黨︰「工黨培育出嚟嘅媽媽煽動民心果然一流！」

0

Push